(慎入）維尼五獸圖

哇屌

不能只有我看見

左面兩個認唔到

要推

鼠王 琼子

似鯨子同博士

拉

孽瘤呢……
妹妹又掉低左姐姐啦？

j咗..

若驊對大波

講還講....

老鼠同巴基

想嘔

元秋譚惠豬同鼠王芬呢

嘩屌

洗眼先

大陸人: 哇! 塞
香港人: 嘩, 吊呀

J ed

Thanks bro

不能只有我看到呀

推 搞唔掂

Push

藝術嘅角度黎睇依幅可以賣100萬

吊 樓主走黎報復世界

唔講佢個嘔心程度，畫得真係好好

嘩 好難頂

大佬呀

ching know eat..

世紀名畫 希望有十二門徒版本

鼠王芬有呀 最左邊咪係囉

藝術我真係識條春

邊個畫？畫得好好，想follow

屌你, 不能只有我看到, 推

左二邊個？

博士

畫得堅好
畫家應該用咗好多嘔吐袋先畫完

葛珮帆掛

畫得幾傳神

右邊把扇隻雞簡直係畫龍點睛
不過畫個條友係用咩心情去畫

有冇個個咁大波呀

Omg

譚惠豬我真係唔掂

嘩屌那星

無姐姐

濕左
好多天使

李惠琼
假博士

屌 想嘔

鼠王芬先啱

鼠王唔太認到

畫得好好

WHAT THE ACTUAL FUCK

右上邊個

嘩仆你個街

哇塞係台灣人喎

嘔心瀝血之作 用生命去創作

香港歷史名畫

啱啱食完晚飯就有甜品

仁科若驊

有聲

我屌

原來羅太真係有做...

好畫好畫。

正

可以俾淫賤聯籌期拍賣，應該賣得貴過勁過小明書法

黃秋生口中嘅人民英雄

食緊飯呀大佬

認唔到最右

真攬炒

畫得幾好

五大天使

好後悔見到慎入都撳入黎

pp

可以送去羅浮宮永久保存

五朵金花

本身幅圖係點

急推！！又有女手足失蹤

最左唔係琼子咩

畫畫嗰個好勁

無惠珠

WTF

Ok u win

呢個政府真係會迫癲人師兄識食

神作

值啦

唉 又要打丁

認唔到左二

葛珮帆

Jed

右一係邊個

推啦喂

羅范椒芬

好多天使呀

大波驊

痴撚線

講真 得大波驊同葛博士可以一戰

鄭若驊好撚正

咩料

我估係飯焦

林奠明明iPad

Wadiu

屌你地有無咁撚難認呀? 左至右:

鼠王芬
假博士
妹妹
大波妹
元秋

有埋譚惠珠葉劉就完撚美

羅飯黎架

推

push

[歡迎討論] 攬炒巴話11.2要100萬人！！開始全民文宣未？

你啱,好撚難認

希望下張可以加埋譚慰豬, 未婚被中出至大肚容, 琼子, 梁愛C

對唔住負皮左真係好撚嘔心

竟然全部認得係邊個

點解要㩒入嚟

大波華好撚正 好大食咁

太撚刺激

大奶華可以一戰

邊位大師畫

姐姐係邊

做左condom

除咗鄭 邊有咁大波

推啊，不能只有我享受

嘩林奠撚有咁大波

似飯蕉

嘩屌，無睇到慎入兩個字

屌你

黎個大集合加埋 李慧琼 元秋 孽瘤 譚惠珠 麥美娟 陳凱欣 容海恩 肥媽 馬蹄露 任葆琳 白姐姐 莊思敏

屌㩒左入尼先見到慎入

左2係咪假博士

令人不舉圖

若嬅真係幾大波
屌得過

我硬撚晒

好正

嘩

有冇咁大個波啊？

笑死

屌樓主心理攻勢

博士最正，我射到一地都係啊

巴打我地口味一樣

巨乳驊真係好正

太嘔心，搞到唔少心負評咗，sor

真係傳世佳作

重口味

冇元秋

777撚有咁大波

林奠撚有咁大波

啱呀屌

賣嗰下要自毁

不了

屌 睇咗乜撚嘢

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

林鄭邊有咁大波

hahahhhahhha正 屌你

林鄭撚有咁大咩

藝術角度黎講
司長大波波

好佩服畫得出個位

不能....

似老鼠同博士多

睇完慳咗個晚餐

畫果個是咪一路畫一路嘔

屌 隔夜飯都嘔出黎

好想知作者係邊個

仆街

係咪姐姐嘅視角畫架

個波the 到落肚臍

真係...睇完之後又想屌(言語)又想屌(肢體)

明明佢係ipad

112

點解我覺得似鼠王同博士

終於都明點解維尼唔著褲啦

畫畫嗰位好捱得

Jed,thx !

藝術嘅嘢真係莫測高深

屌

咩風都驅晒

垃圾post都可以上熱門

原圖係咩?

假博士

頂唔順

睇完縮陽呀

不能只有我看到

Cls

最右面求名

梁美芬 葛佩帆

畫得好好 好有意境

我睇左啲咩

雞 ......... 全部都係雞 .......

不能只有我看到
BTW畫得幾靚

似琼子多過🐭王芬

維尼條撚係邊

點會唔係鼠王芬

五雞一熊圖

水月竹廿竹弓竹尸

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

神畫功

不能只有我見到